拉長個鼻哥窿會聞到鼻屎味

有無人聞到

成日都咁做

咁變態

平時呼吸都聞到

... 你鼻屎太多

小心鼻竇炎

點樣可以拉長個鼻哥隆

橫看成嶺側成峰，遠近高低各不同。不知鼻屎臭氣沖，只緣身在鼻哥隆。

究竟點解

日日都會咁做
但係其實會唔會係人中啲油味
通常洗完面之後就聞唔到

好好聞

淡妝濃抹總相宜